班賤種朗粉 比美斯大炒都唔知仲有乜好講

之前都會死橕 而家縮哂入老母個窿度

踢左咁多年波先得果十幾張出醜gif 我地牙朗幾場波已經追有啦

球玉名不虛傳

牙朗一場都兩張啦

可否轉轉台抽下獌